空中大演比基尼秀 越捷辣空姐太over被罰

越捷航空（VietJet Air）2011年底才開始營運，卻已經在全球「辣」出名，年年推出清涼養眼到媲美維密天使內衣秀的月曆，甚至因在空中大演比基尼秀等太過over的行徑而被政府開罰。越捷航空創辦人阮氏芳邵同為女性，卻毫不避諱就是要將自家航空公司貼上「性感」標籤。

2012年越捷航空為慶祝胡志明市與觀光勝地芽莊（Nha Trang）航線首航，找來當地選美佳麗在飛行途中穿比基尼熱舞，有乘客拍下影片上傳網路，惹來無數網友在螢幕前垂涎，卻也因此被越南民航局以「未經批准」為由，開罰2000萬越南盾（約2.9萬元台幣）。

但越捷航空可沒有就此收斂，依然堅持火辣性感路線，還不小心「玩過頭」。

2018年1月亞足聯U23錦標賽結束後，拿下亞軍歸國的越南U23足球隊，在越捷航空提供的專機上遭遇了一場別開生面的慶祝活動。越捷安排穿著暴露的模特兒，在飛機走道上演跳舞等節目，還有模特兒主動接觸球員，舉止親密地拍照。

這些照片和影片在facebook等社群媒體曝光後，引起不少批評，認為照片中球員看來很尷尬，那些模特兒的行為根本是騷擾，而且為23歲以下的球員安排這類節目並不合適。還有網友譏諷越捷航空，應該改名叫Vietjerk或Vietsex。

越南民航局事後為此向越捷航空開罰4000萬越南盾（約5.8萬元台幣），稱越捷的行為雖未對此次飛行造成危險，但仍具有安全風險。

正到

CX 千其唔好學，唔該

cx啲飛機阿婆唔該死返屋企洗衫

這些照片和影片在facebook等社群媒體曝光後，引起不少批評，認為照片中球員看來很尷尬，那些模特兒的行為根本是騷擾，而且為23歲以下的球員安排這類節目並不合適。

快點騷擾我

Hx呢？

我OK

雞公仔